點解香港未有確診個案？

日日有幾多香港人返大陸？有幾多人深圳過黎香港？
深圳都有8個確診個案，但香港一個都未有？

到今日為止只有100多個懷疑個案真係好鬼。會唔會林鄭同班狗官唔想香港人用口罩，驚全民勇武？又或者有人控制住政府，所以唔公佈？

831

連美國咁撚遠都有 你信唔信香港無

冇基因冇得驗，唔驗，未冇確診

根本所有懷疑個案都係真嘅
邊有理由懷疑咁耐都未驗到

無睇醫生咪無人知
咳到甩肺都唔睇醫生，你都吹佢唔脹

你見咁多廢佬係條街唔戴口罩就知

廢老咁驚死一定去左醫院，奇怪既係有快速測試，但係遲遲冇結果，兩個星期都仲係懷疑？

中國都聲稱話有快速測試
中國以外既地方都可以咁快確診到
香港百幾宗會唔會咁耐都唔知中唔中
係就係
唔係就唔係架啦
過左咁撚耐仲疑似乜鳩
好心各位出街真係戴口罩啦

用sar驗就實唔中
宜家連病毒個源頭都未有
點驗

琴日聽醫管局講，話下星期先至有測試比醫院用。但我唔明，其他國家都有得test, 點解香港要搞咁耐

真係好L古怪，有冇醫護手足可以出黎講下？
呢獲可能緊要過SARS, Sars 開始爆係香港，人比大陸少好多。呢獲一爆就大陸中心點，四面八方咁走！

一開波搶到d口罩貴一貴
宜家成條街可能無十分一人戴緊
三分鐘熱度到有d得人驚

SARS唔係香港開始爆
係中國掩住唔講 香港食哂死貓
根本當時爆到成個東南部沿岸都有

之前個堆懷疑個案出晒院
HP:

咁即係同大陸睇齊，一日冇驗就一日都冇人確診
呢獲仆街啦！

仲未有快速測試

明既 唔公報 等傳開 到時再一次個公報 等大家 好多人中招 就係想香港人中招 咁咪少左 香港人 變相換血

未有樣本可以驗？

個一百人唔係樣本？

邊100

從冇確診之象，從袁國勇都要說違心之話，你點會信831係冇死人

上兩個星期已經公開咗基因圖譜
美、日、台、泰都係跟果份圖譜嚟確診

冇咪冇
大陸唔俾料一樣係咁check 係咪冠狀 唔係既就飛得

有，但未知

香港:要等order

運動救左香港

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

驚失去埋藍絲支持

尋日講完措施，今日晏晝確認差唔多

咁美國又咁快驗到？

多謝勇武
少左大陸人黎香港,唔係一早有確診

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你唔係仲信香港個啲所謂高層講嘢既野？

成班仲衰過大陸個啲維穩官
香港個班當啲香港人係奴隸垃圾炸
你睇下依家全世界都配合黑警既行動就知

香港已經變左沒事兒沒事兒好耐啦

我都好想知

我真心唔撚信香港咁多懷疑個案
一單確診都無

721

拖緊唔敢驗

人地國家都確診 有咩可能香港冇

未有香港人病到死得都唔會有確診

港獨之母想清左啲藍絲廢老，擺明想助攻立法會，等建制無鐵票啦仲洗問

中咗咪掉你落樓或者推你落海囉
永遠都唔會有人中

師兄你坐左幾耐？

唔想人戴口罩，所以話無

呢樣真

你係未來人?我出po時真係未確診喎

相反，啲廢老反而驚一入醫院就出唔到院而諱疾忌醫所以佢地多數都係瘟到頂唔順先入醫院

都話唔係返大陸
係去中國

門檻好似特別高
要去過武漢濕街市先計

連登好多小朋友
有時留言諗過度過先好留
留一個假消息都影響到好多人
比D良心

就係咁依家好多人唔用口罩

受感染既醫生同護士已被滅聲

佢地先係真攬炒，抱住就釘蓋，要攬埋啲後生去死。

我都係咁諗

剩係唔俾香港

死要面，專心打壓香港人，病？理撚得你
777唔會理，777最想攬炒

之前唔係有個支那女人係沙田要佢驗但係唔合作走撚左咩

其實由第一單發現懷疑個案
到依家成個月都未公佈過一宗檢測後結果

好難唔俾人覺得政府封咗口或者根本唔
冇得做檢測

一有病去咩醫完 識去一定去狗屋 有福無得同你享 有難一定大家當

只要全部都唔撚驗, 就永遠都無確診個案

見唔到浮屍？

點會無呀

真係好無恥

有幾多冚家產藍絲會諗到係咁
D 冚家產藍絲一心以為政府做到野

啱呀
唔驗= 唔確診
唔確診=唔洗宣布疫區
繼續旺市gogogo

咁你解釋吓點解一單確診都冇

要中左死埋先計，冇死既唔計

依半年印證香港好多方面仲衰撚過支那
公安武警今時今日都唔會咁樣施暴

等肺炎清算下班人

廢老思想冇撚用
你中左招唔入仲易死

狗官當道,奶共鬥隱瞞

因為全部都係確診

而家政府好鐘意避開D問題唔處理, 就當冇事發生
唔做就唔會錯, 但個個月照出糧

一定啦

可能一早就驗到, 但政府諗緊計點度個劇本先可以嚇怕等啲人唔敢出黎抗爭

e.g. 感染者曾經出現係抗爭現場等等

等佢地自己好番，就無確診個案

可能就係拉左返狗屋,依家狗屋爆緊，驚你地知佢地唔夠人。。。。

幫中共含緊

尋日先收到快速測試
下個月先用到

咪係

=========================
和你貼 連儂廁

咪係，邊有可能外國都test到得香港無test，明顯係特登唔test啦

好多人都講早係11月香港已經有確診但冚住無公佈

肯L定係

點解你覺得冇？

上海一社區消毒

分分鐘醫護自己都唔知 除左自己醫院既個別例子之外 應該個big picture都唔會睇得

CDC表示，該名居於華盛頓州斯諾霍米甚（Snohomish）的30歲男患者，上周三（15日）抵達西雅圖塔科馬國際機場時，當時沒出現發燒等病徵。周日（19日）他開始出現病徵，前往求診，翌日下午經檢測後證實感染新型冠狀病毒，他目前正在當地一間醫療中心接受隔離治療。

美國一日就驗到
點解香港未驗過？

醫護又企道德高地？

世衛正仆街 港共政府

美國都有香港點會無, 係香港政府為保大陸面子唔理香港市民安全, 張所有消息封鎖有確診都話無, 香港咁多大陸人落黎, 我覺得香港疫情應該己經好嚴重, 大家自保真係要帶口睪, 仲要返工果時都要全程帶。

其實真係要多謝呢次運動，大陸人來港受限制而減少，所以傳播機率低咗，台灣都係

我個睇開中醫話可能TG 可以預防今次病！

港大根據個基因圖譜已經研發咗快速測試,兩三個鐘仲快過大陸嗰種
仲用過深圳病人實踐過係100% recall

大陸人來少左
香港都多檢疫，一有少少懷疑就入院隔離觀察
反而外國冇咁大單一開始冇咁多隔離
HKU個data model都推算香港頂龍3單
冇都正常

如果可以用呢單嘢團結藍絲就正啦
至少可以吸納 baby-condom 嗰班 C9 一齊對抗港共政權
天時地利人和已齊
大家懂得把握嗎 ?

中共唔批準確診數字增加

up

"無確認"-->無事

生化危機咁款

一日未確認一日都仲可以話香港未失守
一確認就香港不論黃藍都一定屌鳩政府點解慢十拍,然後全民恐慌
之後既經濟都無須多講

中共唔比報, 自己火燒後欄, 前門再變埋疫阜就仆街冚家鏟

放心 新年過後實有
大撚把人新年返大陸

咁其實之前果100幾個懷疑個案係做左測試未?
唔係應該交代下有無人中咩??

正如有人相信法治係有險可守
醫療界都相信醫治係有險可守
屈下屈下，放兩日病假，個病就會好
一日未有香港人病死，一日都仲係有險可守

香港人，返工！

新年後就有㗎喇
到時想㩒都㩒唔住

衛生署有公佈架

其實究竟有圖譜去驗未
點解泰國美國台灣都做到確診
但香港又唔得
都咁多日 嗰100人係就係 唔係就唔係
到宜家都仲講緊100懷疑個案 如果驗左證實係其他野就一係減左佢唔好報啦

因為有黨的關懷 (高官諗）

831 721

催淚彈太毒肺炎病毒都殺埋

係咪被河蟹啊?

求其Google下都有新聞
雖然係01

其實我想問好耐㗎啦

嗰啲講講吓無啦啦話「連登好多小朋友」

到底講呢啲說話嘅人係幾多歲

60歲定80歲呀

蘋果話大部分都公佈咗結果

80宗，分別對甲型（H1）流感病毒、甲型（H3）流感病毒、人類鼻病毒／腸病毒、副流感病毒1型、呼吸道合胞病毒、冠狀病毒229E、人類偏肺病毒、乙型流感病毒、腺病毒和冠狀病毒HKU1、副流感病毒4型，以及呼吸道合胞毒呈陽性反應

對人類呼吸道病原體及沙士相關冠狀病毒呈陰性反應：35宗

等待化驗結果：3宗

可以用返藍絲啲文宣
拒絕攬炒

因為政治原因

港府已經誠信破產

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

我要雙普選！

中國香港

人地都測試到

你香港 100幾單 懷疑

係咪全部都係陰性先

全部有公佈

澳門都有啦屌你 香港洗唔洗擦鞋擦撚到咁呀?

個ORDER可能就係：唔可以有確診

岩岩先點醒完你
自己又唔Google 衛生署個網有寫
都係個句 比D良心

以為放TG

衛生署有講

之前未公開
都一堆出咗院
話唔定周圍播毒

咪係 大大個網址你睇

美國都有，同祖國咁親既香港都冇？唔通潛伏期/超級傳播者通街走 仆街番屋企即刻1比99消毒

推

返大陸定喺去中國

好多都係甲型流感
你去衛生署睇數據

我信香港醫護
如果有確診嘅話一定爆咗出嚟

咁多自殺案，你覺得呢？

我真係唔信香港一單都冇

全世界有邊個地方會夠香港多支那人

SARS 係香港爆
你啱啱拎單程證落嚟？

睇返香港同支那個緊密來往，會唔會一單都冇呀 其他國家冇乜支那人都可以確診到，香港咁神奇日日成千上萬支那人入境都可以一個都冇

因係香港政府將所有野政治化，上面一日唔落order佢地一日都唔夠膽做多野

唔希望進一步增加中港矛盾

會唔會香港政府收到指示要救大陸經濟，要幫國企上市？
試諗下如果香港有確診，仲會有外資黎香港上市吸水？

琴日一出香港被降級已經唔見左800點，今日如果宣報有武漢肺炎，隨時唔見過千！香港吸唔到水大陸一定玩完，保住黨既領導定係保人命你估會點揀？

香港最早公佈人數，但唔講確診數字，有冇可能先

有幾個，又染唔到其他呼吸道病原體，對冠狀病毒又唔係陰性

頂唔順既時候已經惹晒俾其他人

其實我真係唔明佢唔肯驗有咩用如果佢想維穩，佢應該要懷疑都無，因為香港人居安思危既習慣會張懷疑全當成確實，反而覺得更多人中招

影子正苦，豬都唔會信

我係唔會信香港政府

[軍師獻計] 強國人在香港醫院接受治療前須先前往香港警署報案
(要寫簡筆字)

Sars 係香港爆，你支那人定20後啊？

SARs係因為超級帶菌者黎左香港播毒。所以勁爆。

而家超級帶菌者可能未出現，可能唔知去左邊度。

到到都有證實個案
呢到就全部懷疑
仲要有d懷疑左好耐下
你懂的

3個傻西dislike d乜嘢
祝你全家有病

都唔知真定假 美國都有香港點會冇 香港政府根本信唔過

可能禁錯掛 由佢啦
就當唔係禁錯 都係佢中沙士 唔關我事

無知一問 要驗係咪同一隻病毒唔得咩？
冇源頭只可以咁估住先？

因為超級帶菌者咁岩唔係黎香港囉。可能病毒兩個禮拜前先搵到個超級帶菌者洗牌而家仲留係武漢囉。上次SARS 源頭係廣洲好近香港，今次係武漢囉。其實有好多可能性不過武漢肯撚定係GG啦。

少左大陸遊客

其實只要係呢個政權，佢講啲咩都無說服力

好多都中流感
但都幾肯定有隱藏病人係香港

係既..但真心無力唯有睇住佢網站加當正沙士時期咁日日口罩洗手1:99漂白水拖地

走啦小朋友

但係佢冇講過武漢肺炎病毒體嘅化驗結果

變晒浮屍或者被跳樓

叫埋七婆幫手洗地，跟住放TG一定可殺箘

食團年飯就有啦

政府話831冇死人
Tg無害你又信唔信啊
誠信破哂產
仲衰撚過支那

放the你叫個個女人呀？分分鐘佢譴責你班人叫人洗手用口罩 話你地制造恐慌

剩係睇721 831你就會明

無可疑

可能因為共匪未叫佢可以確診

痴線 咁多國家都中招
有咩理由香港咁多懷疑個案 但無一個係確診 on9
信佢就死 都係自己戴返個口罩小心d好

唔係唔知中唔中呀
已經有成百個人出咗院
但係新聞冇乜報 ，比較著重懷疑個案， 冇報出院，所以大家以為冇結果，其實出曬結果㗎喇

估咪唔準

個做法都好奇怪
出左院應該係已經康復？
但又仍然keep住話有百幾宗疑似
大可以同市民講已經康復出院
就算係定唔係都應該講一聲
可以話確診左但已經康復出院
咁大件事但佢又無任何交代果百幾宗疑似係點

尋日新聞先話有試制

有支國既有自己既
係深圳醫院試左有效

一早有啦 成街都有人咳
後生仔未必發到咁勁啫

你信政府同新聞？ 香港一早有啦， 唔敢講 或只想害香港人

宜家最重要係咪要搵個超級帶菌者出嚟先得？

咁既數字

申請不反去高鐵站集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

請幫推

係 我老豆藍屍廢佬 前排牙詀詀唔撚驚唔戴罩 笑鳩我老吹屈中國

噚日入馬會見到其他廢佬喪咳 即時驚哂
香港廢佬真係無可班再廢

末有死亡可作末確診處理

有福建幫照住，毛事既，你睇下福建省，毛事既

重有惠州呢？早20日有朋友話好多人巳載哂口罩(較年輕D嘅)

咁......惠州係咩省既先，少年a。

隔離澳門都已經有確診
但香港都重係疑似

你話香港真係防疫到無確診
定無(唔用)樣本做測試去維穩？

我就信後者啦

從武漢肺炎可見香港人對港共政府嘅信任度係零

多謝勇武手足

驗到都唔會同你講
這就是腥港

驗唔到咪之係無囉

成街繼續冇乜人戴口罩
100個先得4,5個
怕閪咩,藍絲攬炒精神仲勁過黃絲

因為要有關部門再確認先可以話係證實，你係香港化驗到都要講係疑似個案。 你明白未呀！

咁有關部門有好多個案要跟進證實的，所以時間要耐啲，要有啲耐性呀！

如果大陸冇公佈，香港跟住唔公佈，咁我都信信地
但而家人地大陸都公佈數字啦，香港有既點會唔跟
話維穩既人，唔通覺得香港有自主權？ 唔跟大陸？

而家港大有，下星期可擴大測試到醫管局自己測。

而家可以 send 去 HKU lab 做，下星期就醫管局可以自己做。

支那大粒個啲資產係晒香港呀嘛屌
未撤走完都仲係疑似

加多句，尋日袁國勇已講， HKU 個 test 好準，喺深圳測過夠水準。而家發俾醫管局 lab 自己做，先要 calibrate 校準之類，係必要程序。暫時樣本送去港大 lab 做。

24号會公佈有否確診，暫仍是維持末確診病例

CS殺毒

ok, 但點解其他國家可以咁快做琴測試，而香港要等咁耐？純粹係因為我哋審慎？做validation?

我就唔信香港醫護了。咁多國家都有確疹，香港反而冇？講唔通，擺明係防疫系統中港融合左。

香港都好快，係 HKU lab ，兩三小時，加埋樣本傳送，24小時之內。尋日記招講。

做 validation 係醫管局 lab。

就好似袁國勇之前死都唔敢呼籲人唔好去武漢
直至鍾南山出聲先敢講

咪係，睇呢d口風都知控制哂

等武漢果到確認有先可以話確診人地嘅肺炎

121 病死人

是日最大笑話

政府班人用盡狗招

因為早前香港病例比大陸官方公佈的還多，這會令習大大顏面無光，所以特區政府只可以用「疑似病例」，而不能用「確診病例」。

國際金融中心係唔同D，冇確診

泰國韓國甚至遠至美國都已經有確診個案，香港人口密度咁高都未有，可能係因為未收到order公布
出街戴口罩呀各位巴絲

堆共媒食左屎?

突發！聽日中學生集會要取消

Jinxed

燈到仆街

燈

燈撚到

燈神

勁過燈神

[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

咁其實樓主嘅懷疑係非常合理嘅

一早有 只係濕鳩政府驚影響 復蘇緊既巿面 先壓住唔公佈

講句笑話
香港政府有誠信

條友早幾日已經黎左香港 只係今日先報

燈完澳門燈香港，下期金多寶唔該

雜種眼見國外都有確診CASE陸續出現

心諗:我不演了， 你們盡情公怖追返條數。

係
香港醫療又唔係差過澳門
澳門都咁快驗到
香港唔得 咪玩啦
有心唔公佈

隱瞞 驚又黎多次沙士
但乜都唔做
呢班真係垃圾黎

試下燈埋其他

呢期開post問邊到點解未中就即日收大禮

可唔可以燈到成個政府收皮

確疹了

北韓金仔先醒 封關落閘

我屌燈到

燈夠未

燈到

Fuck..,.終於殺到 高鐵直送。。。。。

不如你改名
連登蕭生

希望係廢老殺手

巴打

屌你老母

雖然知道唔關你事 但循例屌下你老母先

屌

SARS係支那死得人多過香港
只係WFC

追緊咋，有排未到實數

😅💡💡

我都相信香港大學 估計條數 至少1300 以上

開口中

病毒係幾何級數上

同SARS family一樣既病毒 樂觀啲咁睇應該到5月轉季節 環境改變就自然消失。

屌你老母 有冇咁啱呀你把臭口...

到時唔知死左幾多人LU
而家上面公布既已經死9，百幾人病重